[116巴士]一時衝動 將失物執咗返屋企，而家點算好，點揾返物主

今日大概19:00係116巴士上層執到
一個現代教育嘅繩索袋

入面有:
1.一件金文泰中學嘅運動服上衣
2.一包virjoy紙巾

係就快落車之際，經過一番激烈嘅思想鬥爭，一時衝動之下，決定親手還比物主，於是我將個袋攞埋落車。。。

於是我帶住個袋，去咗我本來專登搭116嚟嘅目的地 慈雲山食車仔麵，飲埋芒椰仙草

食完嘢 搭緊車返觀塘嘅時候
我發現。。。我成身都係車仔麵味
最重要嘅係 嗰位現代中學狗個袋成浸餸味。。。。
但我都唔想㗎嘛 於是我無再怪自己

咁食到飽晒
當然就到去埋ff跑步
做完運動 我發現啲俾我香汗淋漓過嘅衫無位放
咁啱我瞄到中學雞個袋有大量位
於是我就放咗落。。。。

於是我繼續行返屋企
竟然發現協和街個坐係街邊賣水果嘅阿婆
今日竟然有百香果賣 我係觀塘街市摷咗幾次都無 今日仲要$10有6/7隻!
唔係講笑 百香果整特飲真係一流
於是我即係入手兩草
好順手咁放埋入現代狗袋

返到屋企 我為咗表示歉意
我啱啱手洗咗佢啲校服同繩索袋
仲加咗幾滴柑橘味熊寶貝 洗完好撚香

但而家問題係我點還返個袋失物比佢
定就咁攞番落巴士總站比站長
暫時線索
1.讀金文泰中學
2.有補過現代教育
3.搭116返屋企

樓主係咪鍾意將事情複雜化？

ching,我，執，到，袋。

幾好笑...

好想打飛機

拎左件衫打飛機

你拎去金文泰同校務講低邊到幾時執到
佢地開咪一搵就搵到啦

不過就無得FF撞到靚女

仲有無第二集

你拎左返屋企好似已經犯法
係咪曲線召喚報警撚

金文泰點會有女

樓主On9 , 直接拎去中學啦。

第二集就係一陣拎去校務處

件衫有臭汗味

男女校

吊你老味 係咪汁完見無錢 就想交返比人

send email 去金文泰學校

Hey good evening Sir. First of all, please accept my apology for my abruptness...

咁樣開頭之後自己打

抽到2046

lm